# Wiki crawler на Kafka

## Client
Принимает запросы на порт 1329 в виде двух строк начальной и конечной.
Проще всего подключиться с помощью nc

Типичный запрос должен выглядеть:
```
/wiki/Moon
/wiki/Sun
```

Получив запрос создает ему uuid, пакует его в MessagePack и передает через топик "requests" crawler'у,
после этого ждет пока crawler не кинет ему ответ через топик "response"

## Crawler
Берет задачу из топика "requests", делает запрос в википедию и парсит полученный html на ссылки,
после чего для каждой ссылки создает новую задачу и кидает её в "requests" пока не найдёт конечную.
Как только находит конечную ссылку, кидает её в "response" и добавляет uuid запроса в черный лист,
чтобы больше не обрабатывать задачи от этого запроса

Таким образом получается что-то вроде классического обхода в ширину, но вместо обычной очереди
топик Kafka
